帕卡仆街喇你

想知航空公司 cancel flight 個準則係點
我聽日國泰飛台北1545機cancelled
但係我見佢有啲飛日本既機又無cancel
究竟係點決定架？

我純粹係好奇
咁大個女先第一次成家人去旅行
要兩老失望了

咁點算
本身兩老拎左幾多日假期

可能去台灣危險啲

唔撚滿意咪自己游水去

有機係香港咪飛囉
台灣咁近好快有機調到返黎 turn
飛日本遠好少機 turn 到
咪飛日本唔飛台灣
台灣簡直係調機首選既航線

呢個好閒 兩老已半退休
係佢地會失望姐

又唔係唔滿意
我都明白航空公司係為安全作想
只係唔明個風吹香港 啲機升降都有危險
點解唔cancel哂 停啲唔停啲
唔通飛日本啲人既人命無咁值錢咩

點解會取消既 ? 個風 11 點左右都登陸啦

咪係囉 原本諗住架機咁晏
應該無事既 點知就岀事了

on9 , 坐國秦取消左咪叫佢安排過另一班比你囉

大家覺得我聽日有無可能安排到即日飛？
遲幾個鐘到無所謂
都叫做星期日到
行程無咩影響

咁怪既, 連長榮啲機都有份取消

人生流流長，總有機會，今次唔得咪下次囉

你唔打去問下 ? 睇下調唔調到夜晚機 ?

佢淨係sd封email黎話re arrange緊
但係又無講幾時既機
依加係咪只有等

打2747 3333？
我等左成半粒鐘都未有人聽

咁趁依加仲係學生先多時間陪佢地嘛
過兩年grad就想去都未必得閒
佢地身體都無咁好了 老豆都成6x了

因為未登陸前有好多航班取消左, 要取消返你果班黎比佢地飛

應該係
要cancel梗搵D平嘅近嘅開刀先
要賠錢都少D啦

佢依架rearrange左後日(29號) 早機俾我
有無得lur佢 改早多一日呀嗱？
依架真係掃哂興 28號都好過無呀